
                      Bryan Singer dijo que intentaría solucionar todos los errores de 'X-Men: la decisión final' y vaya si lo ha hecho. Literalmente, los ha borrado de un plumazo pero de manera magistral, sin fisuras y totalmente creíble, respetando por completo a todas las películas hechas hasta ahora. Da protagonismo al trío forjado en la precuela, pero da importancia a la vez a un personaje tan necesario como Lobezno. Vemos de nuevo a Tormenta, a Magneto y a Xavier interpretados por Ian McKellen y Patrick Stewart para alegría de los fans, pero no les da más protagonismo del necesario y no se deja llevar por el peso de la nostalgia como ha hecho Peter Jackson con 'El hobbit'.
        
            